同我推俾全港雇主同打工仔睇

宜家全港充滿危險，隨意開槍放彈嘅黑警，瘋狂高速嘅司機，隨時會停嘅黨鐵，打工仔就算冇參與任何遊行示威，返工放工其實都危機四伏。

係呀，商場唔開今日唔駛返工，公司話今日唔開唔駛開門，但往往就扣返同事一日假。
係呀，公司話決定提早拉閘，公司都係怕出事，怕麻煩，怕公關。

雲海提出咗究竟用緊緊急法，保險仲有冇保？

要人賣命，都要出好價錢。

防範於未然。

推俾雇主睇，有冇良心公司，會先作出承諾，雇員因返工放工及工作時間中，受傷，不論保險包唔包，都會照顧同事所需。

推俾打工仔睇，你公司有冇出黎講過乜，係咪值得同人賣命，有乜事上黎，哦，跟晒條文，可能冇人可憐你架。諗清楚，宜家嘅交通，環境狀況，為咗責任，係咪應該冒險返工？最怕係肯負責任嘅，只有你自己。

十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推

8/10

9/10

10/10

僱

再推

要問清楚老細如果番放工時受傷，公司份勞保包唔包

好現實講，公司俾你早走，撘巴士，黑警亂放彈，巴士出意外，有冇保？

頭條日報@2019-10-07

就網上有言論關注僱員工傷補償保障，勞工處今日作出澄清。

處方指，根據《僱員補償條例》，僱員若在受僱工作期間因工遭遇意外以致受傷或死亡，僱主在一般情況下須負起條例下的補償責任。

《僱員補償條例》規定所有僱主必須投購工傷補償保險，以承擔僱主在條例及普通法方面向僱員支付補償的責任。該條例訂明已投購工傷補償保險的僱主如須就工傷意外負起向僱員支付補償的責任時，則不論保險單內有任何與承擔此責任相反的條文，保險單的承保人必須支付該補償款項。